性侵中出好友 衰係反穿底褲及多囗

台中張姓男子前年假借協助開導叛逆期的弟弟，騙女友人「小盈」到家中，其他家人熱情邀小盈吃飯，席間眾人喝了調酒、烈酒及梅酒，小盈不勝酒力醉倒，張男竟背著家人性侵小盈。小盈醒來發現內褲竟遭反穿且下體有不明液體，她原不敢多想，後來輾轉得知張男向友人炫耀和她發生性關係，憤而提告。台中地院昨依乘機性交罪判張男三年十月。

判決指出，案發時張男正在服兵役，入伍前他和被害人「小盈」是同事。二○一六年二月，張男利用軍中休假聯絡小盈，以「弟弟正處叛逆期」為由，請小盈到家裡「幫忙開導弟弟」，小盈欣然應允。
趁家人不注意犯案
同年十月二十一日晚上，張男載小盈到家中，張父見狀以正值吃飯時間邀小盈吃飯，張父、阿姨與張男輪流跟小盈飲用調酒、烈酒及梅酒等，小盈因不勝酒力醉倒在桌上，張男將她扶進房間休息，然後趁家人不注意，在房間內性侵小盈得逞。
男隔段時間才否認
小盈隔天酒醒後去廁所，發現自己的內褲內外、前後都穿反了，陰道還流出不明液體，她直覺不對勁但不敢多想。
當天傍晚，小盈與張男一起搭車到桃園逛夜市，還在夜市巧遇一對情侶朋友，張男竟私下跟男性友人炫耀，昨晚趁小盈酒醉和她發生性關係。
事後，這名男性友人將此事告訴女友，女友又把消息傳出去，小盈的另名女性友人輾轉得知後，私下詢問小盈此事，小盈才驚覺自己真的被張男性侵，立刻打電話痛罵張男並提告。
張男到案矢口否認，但法官認為，小盈得知遭性侵後立即痛罵張男，張男卻一反常態，先顧左右而言他，隔一段時間後才傳簡訊否認。
網友：不被告才怪
法官認為，張男此舉與正常遭誣陷者想馬上澄清的反應不同，因此認定張男犯行明確，依乘機性交罪判他三年十月徒刑。可上訴。
網友對小盈在張男家和張家人小酌，卻被灌醉性侵感到痛心，質疑張男家人「也是共犯」，還有人說：「上床其實也沒什麼……但這男的還四處炫耀，不被告才怪」。

如果不要囗多，其實條台妹都扮唔知

樓主泛民打手waiwaiwai

後來輾轉得知張男向友人炫耀和她發生性關係

巧威威

唔睇文都知係大陸

台灣阿老友

丿

所以你應該睇

所⋯⋯